<!-- 0. validation
1. session/cookie - alert
     \Session::put('maklumat_tambahan', 'tambahan maklumat itu'); 
     \Session::get('maklumat_tambahan'); 
     \Session::forget('maklumat_tambahan');
2. connection ke db/server lain 
5. Upload image  --> 
7. hantar emel thru sistem 

//isnin
4. query <-- current
3. css utk template

//coaching
4. combination native & laravel
6. Link dengan external url (contoh payment gateway - fpx)